利物浦公共衛生部長：利物浦武肺人數上升，或與馬德里體育會的歐聯比賽影響

【Now Sports】利物浦公共衛生部長承認，在新型冠狀病毒爆發下，利物浦早前與馬德里體育會的歐聯比賽繼續進行是一大錯誤。

利物浦公共衛生部長馬菲艾斯頓（Matthew Ashton）指出，現時利物浦市的新型冠狀病毒病例的上升，有可能是受到利物浦與馬德里體育會的歐聯比賽影響。於3月20日前，利物浦只得14宗確診個案，兩星期內卻增加至309宗個案。

艾斯頓說：「這不是一個正確的决定，人們不會故意作出錯誤的决定，也許當時政府並沒理解這種情況的嚴重性，不過我們永遠不會知道，馬德里體育會的比賽，可能是影響利物浦集會之一。」

該場比賽有近5.4萬名球迷入場，不排除有球迷在這比賽中染病：「這絕對是一個被列入學習和未來調查的名單，這樣大家就可以學習，而不會犯類似的錯誤。」

紅軍於2月中作客負馬德里體育會0:1，到上月中主場90分鐘贏回1:0，及至加時負2:3，兩回合總計負2:4無緣入8強。

陷家剷，迫害我利都唔夠，仲迫害埋利市市民，無人性架班仆街

原來就係d利狗搞到英國大爆發

咪屈，係啲西班牙撚野到我利

d對話

利狗陷害英倫

我利被迫害

仆街利狗

對事唔對人

唔踢等之後先踢返可能反cup到
踢埋結果波又輸埋武肺又中埋

華西仲慘

咁都有得瀨，明明係拉莫斯搞出黎

唔踢歐聯咪咩事都無囉，不過英超唔關事，過兩個月我地一齊踢埋淨低啲比賽

係利物浦市衛生部長講咋！唔撚係我利怨！你地咪屈

要求重賽

仲要冇埋英超

用散播病毒，反人類罪告鳩歐聯啦！

平常心啦

中武肺瓜鳩埋唔方唔平常心喇，停頓埋添呀

利記幾時先會無被迫害？

利物浦市衛生部長肯定係拖肥迷黎, 借啲意陷害利狗